皇室決裂｜威廉對哈里梅根所為震驚及憤怒 不滿弟弟聲明侮辱祖母英女皇

英國白金漢宮近日宣佈，哈里王子和夫人梅根不再履行皇室職務，隨後哈里夫婦發聲明反擊，被大批英國傳媒和皇室專家炮轟用字不尊重。哈里兄長威廉王子亦認為他的聲明侮辱祖母英女皇，感到憤怒和震驚。

離開左皇室仲同隻力架博存在

為左個臭閪
無左個家
無左個好巴打
為乜呢

英女皇應該喺遺詔度寫處斬嗰隻黑猩猩，而且規定皇室萬世不得與有色人種通婚

唔想履行義務，但又要靠王子個名搵食，同埋想王室繼續比錢養佢地

屌你老尾

When you plot a car crash but just realize you have used this idea before

佢遲早會比條黑閪力架飛起

條八婆捨得走未

唉屌

哈利真係弱智仔黎

俾個力架搞到傻撚咗，到時俾個力架飛咗唔好返嚟皇室

竟然係威廉出聲屌

佢老豆嘅存在感進一步下跌到負數。

左閪

又要做雞又想拎貞節牌坊

又要走人 又要r著數

識投胎 唔識做人

佢老豆都係歸園田居算啦

威廉要立下皇威啦，查理斯有得做皇帝都好，威望一定無佢老母同個仔做咁好，不如出少句聲啦

何況大佬屌一定好過老豆屌，至少大家平輩鬧，無得畀人講用父權呀，戴安娜既野黎借題發揮

霉跟

肯定 無錢無事業無頭銜
點解要俾你屌

個攝記犀利 完全捕到女皇既心情

霉根
譯呢個名都算係大整蠱
娶著佢子孫根都霉撚埋

威廉好似不嬲都睇住佢
而家連佢都出聲屌, 應該真係覺得個細佬好撚鳩

用o左乜字而唔尊重?

佢實會後悔

威廉：食屎啦哈里 咩都我做晒 錢就你拎

英國皇室對黑人不尊重

真心，梅根呢條友好撚八婆格，慫恿哈里離開皇室。

racist, white supremacy

哈里真係屌錯西

八婆真係有樣睇
哈里自己又戇鳩鳩 肯同佢一齊癲

正常人都屌鳩你啦
威廉做得好

唔做皇室野又要拎皇室個名黎呃飯食
呢兩公婆真係好撚賤

英國人幾時有尊重過梅根？
由佢嫁哈利王子開始
一直攻擊佢 而家佢離開咗啦
你哋仲喺度繼續攻擊佢
好心啦！

其實佢兩公婆講咗啲乜

一篇英文都冇,點討論？

點樣唔尊重有冇得睇返？

一定係pr度過哂計再由事頭婆扑鎚先出得聲
英國皇室人員邊敢亂黎

唔識搵？

仲無咗國家助養

以前識,而家太多pay wall

英女皇大伯

其實咁回應有咩咁唔尊重

為咗件二手貨，王子都咁撚蠢。

而家黑人惡晒，皇室都要忍佢，唔係就變成十惡不赦嘅種族主義者

Service is universal

侮辱女皇罪

咁係真wo 唔通係皇室特權咩
佢意思即係話就算冇皇室duty 佢都可以繼續做本身個duty要做既services， 咁有咩問題

英女王一生為國同英聯邦服務
點樣服務國家點到你兩野樣黎定義

下好唔尊重wor 最尾個兩句姐係點 語氣又閪 串鳩英國皇室唔夠普世大愛唔爭取BLM淨係識攬住個名扮上等人呀?

梅根都有打手

條黑閪錢就想攞，野就唔做，上talkshow消費皇室，好心啦

比人取消個名就瓜瓜嘈，正宗柒頭

本身皇室嗰邊話佢地兩條友唔須要為皇室服務
而家佢地反駁返皇室喎

The Crown裡面講到愛德華八世咁衰？有幾多係證實咗？又有幾多係野史？

兩隻野

佢呢句 service is universal 似係「教」英女皇做嘢
第一句 as evidenced 又係死得

咁但係有冇講錯？
係咪要就住對方個光環就唔可以講事實先
幾時上光環＝respect

威廉

原本英澳民眾都對皇室支持度低落

開始多人建議Cut Budget

就係因為隻臭雞搞風搞雨

令到民眾再次關注同支持皇室劏雞

所以某程度皇室利用佢地呢對反派人物
重建咗聲望

宜家全國都想隻臭雞仆街死
英女皇或成最大贏家

你覺得佢又有尊重過英國王室咩
要人尊重就唔該自己尊重咗人哋先啦
而家搞到全世界喺度睇英國王室笑話咁，你話英國人嬲唔嬲啦

下 不嬲都係架wor
反而講得岩唔岩同尊唔尊重係一D關係都冇

但佢想用王室名義做喎

望埋事頭婆段嘢
就知點解黑妹段嘢被人屌頂心頂肺
完全意思係
哦 你喜啦我做嘅嘢唔係為你皇室
不過其實最唔得體係駁嘴
完全似啲八婆嗌交
以為做埋尾果個就係贏咗果個咁

講真我都唔鐘意哈里
但點解唔可以同有色人種通婚先
你估白人啲血真係香啲？
真係成個納粹咁囉

我終於明白d皇室點解咁著重要blue blood配blue blood
最衰就係凱特做緊太好
搞到英女皇以為平民女子都可以配皇族
以家出哂事

小心俾人鬧你左膠

係 你講得冇錯

臭黑雞

英國人講嘢唔會兜口兜面
但呢一段已經好兜口兜面咁即刻駁嘴
尤其最尾嗰兩句，班門弄斧教返你上級做嘢咁
好撚肉酸

睇埋先知
咁事頭婆又冇唔比佢做service，純粹係佢地決定step away，事頭婆決定release them from royal duty，其實都好合情理。
但佢地咁覆就變到係令人覺得事頭婆想打壓佢地唔比佢地做service扮弱者，之後搶道德光環話service is universe。
不過你又唔知佢地兩方私低下個conversation係點，可能佢地個回覆係對號緊佢地私低下個conversation

佢係撚平民
入皇室前已經喺美國響朵啦

亨利步佢後塵。

因為根本連登仔仲崇洋媚外過港女
又鐘意玩種族歧視

黃皮白心

佢地見到白人係咪會爭住奶鞋底

你最多話佢品格有問題姐關佢膚色撚事咩

打個比喻
平民出生既有錢佬係唔及elite出生既有錢佬，就好似中國vs美國咁樣，有錢唔等於係上流，可以睇The Great Gatsby
去到講皇室血脈都係一樣，blueblood就bluebood，唔係就唔係理得你有幾咁出名，最起碼要係noble
人地竹門對竹門木門對木門唔係淨係對財產同名聲仲要對埋祖宗18八代同DNA

係。As evidenced呢句，即係代表之前佢講嘅預計情形，同依家實際情況都係一樣，冇變。

咁即係同英女王講，「隔咗一年，你地都係冇變。我都唔會改變我嘅決定。完。」

一開頭已經唔鍾意梅根
但個孫鍾意,逼住同意佢地結婚姐

兩公婆成個大種乞衣咁

正評果班係皇室成員定白人連登仔？

首先諗下人哋點解唔尊重佢
佢唔可以諗著自己係美國影星就想有特別看待，從佢決定嫁入皇室冇理由唔知佢唔可以太高調丶過多要求

佢兩公婆將來靠咩為生？未又係爆下料講下皇室點對佢唔好之類
冇咗皇室銜頭，佢兩個咩都唔係
真係有骨氣就唔好用皇室賺錢

點解脫離皇室 又再想用皇室個名？

兩隻野段聲明係串撚鳩皇室迂腐
掛住「皇室」個朵大撚曬

地獄

我覺得佢遲下可能用自己嘅名氣去拍戲做演員

事實上白人就係高級

你地係咪錯解左...

As evidenced by their (哈利夫婦) work over the past year

係指「從 “兩人過去一年冇左皇室身份但都keep住做緊呢啲duty” 所顯示」

利申：不是支持哈利一方

幾識野喎
通常呢d人好唔鐘意王室
但又要一世掛住王室成員個名招搖撞騙

衰女人佗衰家

垃圾四線明星，林作老母都頂唔順啦

我覺得佢嗰句 as evidenced 無禮係因為佢唔應該用證據嚟撻女王。「大家都有眼睇」，即係屌女王冇睇啦。

一隻手拍唔響 傻鳩

何蘭皇室都有人參加過納粹黨
但最後沒被捕

皇室唔係工作
無得辭職唔做

（不過日皇明仁又真係辭到職 wtf)

快啲同隻黑雞走唔好污染皇室血統

有d人不嬲當自己係榮譽白人

但正如我上面嘅譯文

As evidenced呢句，並非如你所講，代表「之前佢講嘅預計情形，同依家實際情況都係一樣」

你有眼睇冇眼睇嗰句都仲可以算係啱嘅

其實應該係美謹？
梅根好似係普通話譯

榮譽馬萊人

佢邊係咩影星 最多咪二三線演員拍吓電視劇
最多人識咪suits 套劇有唔sex scenes

佢老竇有資格講咩

好想女王安排一場車禍俾佢地

BLM

事頭婆搵人買起個臭閪啦

又係走去食件American divorcee

黑人人種低智商
天生適合種甘蔗摘棉花

係皇室眼中美國總統都係平民
何況呢d明星仔

好似係哈里唔應該回答英女皇，姐係發聲明嗰刻已經錯左

咁香港人平均IQ高過好多白人國家
我地係咪superior?幾時搞翻個納粹香港

事頭婆其實都講到好白
你要錢好要title好要做service好，你只能成個皇室package要冇得cherry pick
佢地兩個偏偏唱反調話我好想做service，其實咪就翻去原點-想要錢又唔想要皇室title同規舉bound住自己

臭閪臭絕絕唔關血統事
利申：反對種族歧視

過多兩年就離婚架啦, 哈利條on9 仔以為真係有真愛, 力架係愛王子咋, 唔係哈利囉

十足十d 廢老咁, 以為後生女同佢有真愛, 為乜

駁咀, 所以講咩都係唔尊重

唔緊要 香港人仲有首童謠
查理斯王子，通街撩鼻屎....

銅油酲始終都係裝銅油

呢個年代要廢除皇室啦

諗起Trump嗰篇Who cares?

哈里遺傳戴安娜的叛逆基因

你唔係佢本人又點知呢個巴打好唔好
好多野係傳媒寫嘅姐，內幕係點無人知

Diana仲在生今日就冇咁多事端

好似清朝啲人咁，一見到洋大人就跪低曬，我估佢哋去外國都會爭住幫啲白人含撚

Service is universal
Royal service is royal’s duty
兩樣野黎

淨係知波多野是世界的

nigga 仲要係左膠女人

皇室血脈唔同

首先你搞清楚係皇室血統定白人血統先
仲有皇室通婚導致好多殘疾同先天性疾病

為咗個老婆搞到眾叛親離，值得咩？

哈里身在福中不知福，又唔洗承受繼任人的壓力，又可以有皇室待遇

凱特都唔係blue blood 啦
真係blue blood 仲衰啦
分分鐘係近親 生個仔都可能變弱智

to the organisations they have represented regardless of official role...

咁講野比我係佢阿哥都嬲啦
royal family 變左 其中一個organisation
加埋最後個兩句真係

英女皇: 好sad佢地comfirm唔會再做皇室duty同service
梅根: service既野就好universal既 (譯: 依家好撚稀罕你d皇室duties咩屌)

算唔算叛國?

黑鬼真係好核突
尤其係黑人女人

凱特又靚女又有氣質

想英國皇室加速末落

自從娶左megan
henry就愈來愈搞事惹人煩

其實諗深一層
皇室其實都有連登最唾棄既廢老文化
樣樣野都守舊, 冇實際貢獻

老實講好多野都冇可能有平等
就好似男同女本身就有生物學上既分別，例如要開山劈石做前線體力型既士兵或者消防員都唔會用女人，最多係有機會比你去考但唔會比你考到做肉膊型既position，因為健身lv10既女人唔會大隻過健身lv10既男人。
同樣亞洲人同黑人都係有先天分別，黑人體能運動係勁亞洲人好多，亞洲人玩技術型運動就勁過黑人。可以話黑人基本出生點數係點左體力防禦力爆發力速度，亞洲人基本出生點數就點左智力敏捷迴避， 當然你可以後天培養但最大隻既亞洲人點都大隻唔過最大隻既黑人。
講到智力亞洲人白人普遍都高智力過黑人，可以係先天生物學既點數問題＋種族發展環境問題，但唔理乜嘢原因，黑人蠢d係結果唔係歧視。
至於係肉博形戰爭社會黑人有優勢就會係比較上“superior”
但現今發展到智慧形社會當然智力比較高既係比較上“superior”
但冇人話智力上比較superior就要滅絕比較蠢既人，所以你拉納粹黎講係打緊稻草人

根本就係

做咩啫，霉根好正咩？
咁都要做打手
好心啦！

唔好同明星結婚就好嗱，關黑人咩事？

呢個post好多人奴性極重，唔講以為係晚晚追tvb宮廷劇嗰啲師奶，懷疑佢哋見到皇室成員會即場跪喺度佢奶腳趾

咪係見係所謂皇血就跪晒地，成班精神分裂

米暴拉
佢地會話英女皇好好 但其實一直都係廢老噉霸撚住個位咋

啱
各有優點啦，做翻自己擅長嘅野就得啦，最緊要唔好勉強

遲早條賤種一定會爆皇室既料俾傳媒賺錢

人地就叫美謹，呢條臭西就叫霉跟

日落了。

The perfect circle

哦你左膠

其實佢老豆係商業奇才同炒股高手嚟

首先啱啱係講話叫英女皇話唔比嫁娶其他有色人種 咁都唔係納粹式歧視係乜
仲有就係身高體型除咗基因之外仲有好多因素，例如係飲食同環境，例如18-19世紀法國人平均高度係16x
第三就係呢個講法跟本係stereotypes，單單用一個平均就話黑人要點點點，亞洲人點點點，就好似話你同李嘉誠兩個平均好有錢咁
利申：我係唔支持外國個種equality of outcome，但equality of opportunity 係基本嘢囉

皇血呀 連登仔快D奶英國雜種皇室

你講緊皇室定英國皇室先
大把皇室唔係你講緊既野

唔想好似大伯退位唔做，不過大伯因爲不愛江山愛愛美人，英女皇而家只係年事已高。

區區一個庶民哈利
搵返份工先啦

俾我係事頭婆
生生世世都唔俾哈里梅根及其子孫去英國

白色唔係色？

仲有大把其他手法
不過都係抵死，戴妃同你幾唔夾都好，從來無用自己個皇室身份搵著數，亦無丟皇室架，甚至係你成個皇室最受平民歡迎嘅成員

有殺氣

師兄你係弱智定點？
不得與有色人種通婚
白色都係色咁可以同邊個通婚？

有時見到呢啲comments 真係想翻譯俾外國人睇，等鬼佬見識下我哋香港人幾咁高質，幾咁擁戴西方文明普世價值，同支那人有幾唔同

笑到仆街

我講緊有色人種呢個term本身就係on9

其實英女皇釘咗之後皇室仲有冇需要存在？邊個接任都好，都無可能達到英女皇嗰鍾權威

洗乜姐
大把五毛幫你cap上reddit twitter抹黑香港人啦

無丟架？
戴妃受哂訪問點樣出軌喎

長兄為父，同埋下任英皇嘛

冇啦啦話人嘅你

連登好多人都追求民主自由這種普世價值，但係點解連最基本既唔種族歧視都做唔到呢？係咪只對自己有利嘅嘢先會追求？

叫黑人nigger根本係美國極右都唔會做嘅事，Reddit 用nigger 根本直接ban

都係
就算回都應該私下回覆

哩度連登，咁鐘意講Reddit ,不給死番Reddit
死左癌

雞都有人吹奏

我已經講咗啦，我講緊嘅係結果並唔係乜嘢stereotype 刻板印象，至於導致呢個結果係乜嘢原因我已經講咗可以係天生基因唔同加種族發展過程既環境因素，但唔理點都好呢個就係結果，就好似點解一個生出來係白色一個生出來係黑色咁樣係已經整定唔係乜嘢 stereotype。

你講咩李嘉誠平均乜乜乜完全唔關事，因為我上面講既所謂結果唔係好似你咁攞兩個極端拉平均數，依家一個接近normally distributed 既統計結果。

同埋即使有你所講嘅所謂sterotype咁你都要諗吓呢一個sterotype既基礎係基於乜嘢，例如身型高矮呢啲都係基於一路以來嘅觀察算係一種統計結果咁就算係stereotypes 都唔代表係invalid，黑人西方人係同一營養供給底下最後生得大隻過亞洲人呢個係事實係結果。

仲有同埋我上面都有例子講咗左冇可能有equality of outcome 最多係 equality of opportunity，但就算你有機會都會因incompetence 被foul 但呢個唔係歧視，我諗呢樣野我同你agree既。

仲有英女王唔比嫁有色人種，你可以話佢種族主義，但佢有權維護自己家族純白人基因，呢個係佢家族嘅取態，但種族主義不等於納粹主義，納粹主義直頭係要滅絕自己種族以外佢視為低等級嘅人，呢兩隻字唔係可以俾你咁樣濫用，仲有就算英女王有種族主義都唔代表佢歧視有色人種。即係你要仔女淨係講廣東話係咪等於你歧視所有唔講廣東話嘅人？

我唔係左癌，你只係顯得自己無知

無論左右都好，正常人根本唔會接受種族歧視，或者hate speech。記住hate speech 都political correctness係兩回事。

希望你去外國比本地人當chink/ yellow monkey嘅時候記得你今日講嘅嘢

仲係皇室最反共嗰位

回錯post定講緊你老母？邊度有人吹奏megan?

講緊上面果條柒頭

威廉真係好好仔
老母送比佢隻錶戴到而家

家門不幸
比個再婚柒閪搞到咁

講咁多做咩呀
個女人揸大旗，落難王子做茄哩啡啦，你睇下過幾日去 Oprah show

In the interview, reportedly to be filmed this week and air on March 8 (AEDT), the talk show supremo will “first speak with Markle, the Duchess of Sussex, about stepping into royal life, marriage, motherhood, her philanthropic work and how she handles life under the public eye” before they will “be joined by” by Harry giving rise to the image of the sixth-in-line to the throne hovering in the wings off camera waiting for his cue.

收皮啦…多左啦…右膠

Charles唔通又冇咩

皇室霸權

世界比力架上位根本係近百年最大嘅錯誤

係咪講niga你嬲左了?

手殘 負皮左

點解英國和很多歐洲都可以君主立憲
而亞洲大部份唔得，除咗日本、泰國。

正常人唔會種族歧視？
依家啲黑鬼做緊啲咩啊？ 左膠又做緊啲咩？唔係歧視白人啊？
華人成日比力架歧視你唔講？

就算你個stereotype 係用平均值都係好有問題囉，因為人就係好撚diverse 同埋唔應該用數字去行量囉，而呢個正正就係而家所謂左膠玩identity politics嘅問題，每一個種族入面都有人高矮肥瘦靚仔柒頭，你單純用一個平均值去講一高竹打沉一船人咪就係有問題。

簡單啲講，如果你去interview做運動員，佢見到你個名係亞洲人就話因為你地亞洲人體能差，所以我唔請你了咁有冇問題？

頭先2樓就係話黑人人種低智商
天生適合種甘蔗摘棉花

樓主話遺詔度寫處斬嗰隻黑猩猩，而且規定皇室萬世不得與有色人種通婚，因為人地係黑人就要處斬，咁都唔叫Nazism?

可能係劇集影響，覺得係卡米拉逼走佢地，因為卡米拉係權力的淫娃。

所謂王室義務係咪有原因？

歐洲除左英國仲邊有
荷蘭比利時西班牙嘅都係冇實權
亞洲有泰國大馬汶萊
仲有天皇吉祥物嚟

除咗你講呢兩個國家同埋中國，大部分都係殖民地，仲點君主立憲？
同埋歐洲都一大堆共和國啦

The crown?

呢件垃圾退出皇室乾乾脆脆喎

一個blm咩皇帝都要跪

左膠不嬲最歧視人

即係全世界得英國首相要定期向英女皇匯報國事？

我當佢講得岩
但你作為一個孫咁樣出份公眾都睇到嘅聲明去串個阿嫲
要幾冇血性先會咁做？

一早下放權力畀議會換返嚟
其他地方選擇繼續攬權咪玩死埋王權

東歐幾國 南斯拉夫 羅馬尼亞 保加利亞就係二戰後蘇聯勢力範圍，共產黨點會容許有國王

真係冇諗起過佢老豆

真不過天皇其實好似跟本冇得簡？
本身係幕府控制

乜英女皇喺公屋食煙捉象棋隨地吐痰

威廉同佢老豆一樣
都係同一個格
以上都係睇netfilx 王冠知
遲早實分手

有部分連登仔真係鍾意希特拉

第一 人係好diverse，但唔代表人種無trend，唔同嘅人種因為diverse 會各自既spectrum，但都係兩個分開嘅specturm，兩個spectrum 可以有overlapping area，但個平均值可以差好遠例如客人智商70-160 都有 亞洲人智商80-180 都有，大部份亞洲人智商110，大部份黑智商100，咁間唔時有10個黑人智商有160都唔奇，但最聰明嘅亞洲人會有180，明唔明

第二 你講既運動員例子 我就係話應該要有 equality of opportunity 應該要有interview，但我會預黑人成功拎被情既機會大d，因為呢個係統計上嘅事實，而唔開歧視事

第三 仲有講呢句說話嘅唔係樓主，而且只係嗰邊人士嘅意見，佢係表達自己唔鍾意黑人，你可以話佢係一個納粹主義者，但無啦啦拉埋去講IQ之後拉到落好似話佢要搞納粹香港咁成個香港落曬水就係你借題發揮，如果你話你只係誇張d 9up下我都覺得嗰條友都係誇張d 9up下

英女皇都係冇實權架啦
有實權果啲都係沙特泰國呢啲獨裁國家

女

英女皇寫明head of state嚟點會冇實權
佢有權唔用咋

其實有冇人可以評價下威廉同哈里？
本來兩個都係好仔

唔是見埋希魔然後比人發配邊疆咩
然後到事頭婆年代初期先比人cut埋啲funding咩

英女皇大權到可以指住自己個鼻就出到境
好多執照係統又唔識用 司法權好似都上唔到佢身

佢子孫就陰鳩公，諗住抽到好籤做王室後裔，點知個老母癲嘅有老母個血統，將來應該乜鳩都唔會有

你攞extreme 去計咪有問題囉
中國舉重係全球第一喎
到底你想講一般人定係最勁最廢先
同埋而家個trend 就係黑人同白人個IQ差距係越來越窄
不過anyway我同你立場唔係差大遠，大家都支持equality of opportunity。

戇鳩
閱讀理解0分？
斬鳩霉根同佢係黑人要被斬有撚關係？

The Crown Season 10

咁都叫0分
佢話人黑猩猩都話同佢點解要被斬冇關？
如果你女神話佢唔鐘意你呢個死柒頭
咁佢唔鐘意你係咪同你係柒頭無關？

至少佢地係喪母後到成人初期都無乜畀人周到既大過錯

哈里好似幾次畀小報踢爆過佢係朋友既宴會飲到pairpair夫，但無係公眾場合出左事，所以大家都無在意。威廉一直以來既報導反而係佢身邊有乜野女朋友

如果你問點解哈里會搞成咁，一係佢真係骨子裡討厭皇室，一係就真係畀霉根教壞。

咪撚偷換概念啦柒頭皮
霉根閪到要俾人斬而咁岩佢黑人又等於要斬鳩黑人？
死撚返老美玩BLM啦
呢到屌緊霉根咪撚係到借啲意拎黑人問題幫自己戴光環啦

第一次見冇caption版本

下一步會揾個transgend+trisexual升級, 變頂級liberal.

上面嘈咩鳩，cls
呢單野咁 juicy 就咪鬼癲啦
條女唔係膚色問題，係個格問題
有興趣可以睇下篇野，寫個條友啲野幾好睇，職業係 royal analyst

點撚樣偷換概念
樓上第一句就叫人黑猩猩完全冇講過佢錯乜都叫同佢種族無關？我個例子點偷換法？
你個political spectrum係咪得左膠同右翼？白人係咪要句句叫你chinky你先安落？
我答樓上已經講咗話唔鐘意呢Meghan啦

佢個格有問題咪有問題，我都覺佢兩個係on9
但啲人前一句nigga後一句黑猩猩係想點

好大分别
起碼唔會 on99 搽黑自己塊面去扮鳩人先啦

嗰兩個BB先慘，明明本身做王子唔可以話最富有都會大把女
而家跟住個黑鬼老母周圍走都唔知為乜，明明條命生得咁靚，就係咁係童年嘅時候就俾人剝奪

同黑鬼一齊就會就有咁嘅思想，啲黑鬼覺得全世界欠咗佢，覺得所有白人都應該要養佢哋。

佢地咪又係ching chong monkey咪撚理佢地啦

我自動 filter 個啲 comment
呢單野，條女唔係無腦，係覺得自己好有腦，借王子上位
個王子又係諗住自己娶到好老婆，戇鳩到震

講真咁撚型簽 Netflix Spotify 又上 Oprah show , 覺得自己咁威就咪撚要皇室個名啦。。。不過冇左個名就識你兩個二打六咩

btw 原來去佢地婚禮好多人都唔識佢地，nespresso Clooney 話我去飲兩個唔識既人結婚酒

仲The Duke and Duchess of Sussex

最後個句真係唔知事頭婆點忍
老公已經係醫院，真係激到爆血管都似

真又離開皇室又叫自己就 Duchy of Sussex

放娛樂台啦

通街契家佬，所以受歡迎

好撚好笑喎

明仁唔做日皇都要經好多次序，佢係先放風話自己因為健康問題同年紀大想退，睇吓日本人點睇，日本輿論同成個皇室、宮內廳都同意，宮內廳先改法律，搞咗幾年先做到生前退位。

如果哈里兩公婆上年唔係單方面突然喺自己嘅FB/IG 講唔撈，而係好似明仁咁做，相信唔會咁多人鬧，而家佢哋係好無身為皇室嘅責任同使命感。

當佢老豆冇到?

陰謀論: 佢老豆排住玩細路唔得閒理

只要英女皇一息尚存，佢老豆都唔會有得做英皇ga la

老豆都頂到就嚟100歲，我唔信佢冇得做

唔同地方唔同文化點可以撈埋一齊講
你話去到外國都喺咁講就話者

條黑婆真係好撚煩
哈里又真係好撚廢

個表情：

做咗皇帝 為咗條女唔撈 幾型

有冇諗過佢係眼見自己阿媽因為嫁入皇室間接令自己死咗 所以先有退出皇室嘅諗法 唔好諗到英國皇室好好 其實好多野都勁賤

屌鳩人哋之前 諗下佢媽點解會死 有咩原因間接害死佢阿媽
大家睇多啲documentary 先屌

咁佢退位係幾利落嘅 內閣同班主教都話唔娶得 否則佢地辭職
然後就轉個頭就退位了 仲要講到明份工無心愛女人支持就做嚟 不過愛德華搞成咁其實都有幾大部份係佢家庭因素所致嘅
不過講返正題先 其實由佢退位到佢比人發配邊疆 個段時間其實仲算唔算皇室成員 始終啲爵位又無收到又有啲場合要佢出席

忍到大佬坐上去
到時兩兄弟有咩拆唔掂
依家兩頭唔到岸
連民心都輸埋
老母啲光環一嘢敗晒

認同你巴打，但歧視係現實社會好常見

其實我諗佢由細到大都有退出王室嘅idea 只係唔夠勇氣去公開 可能同Meghan一齊之後 Meghan支持佢 所以宜家先公佈

係冇實權
最多代表uk做下外交，仲有‘任命‘首相既

屌9佢兩個之前可以睇睇

去Service強國啦.唔好用英國皇室名義.

唔止醉咁簡單喎，最記得依單

而家d人喺度屌哈里梅根唔尊重事頭婆，但係點解當年戴安娜出去勾佬，離咗婚仲俾咁多麻煩英國王室又唔屌？

班左膠仲要係戴安娜死個陣狂屌事頭婆，甚至有1/4 人口想廢除帝制。明明當年戴妃對王室嘅傷害深過而家嘅梅根。

唔知呢度有冇有返咁上下年紀嘅人，當年有份屌過事頭婆撐戴安娜，好出嚟認下罪。

英女皇歧視黑人
點解blm班人無出聲

唔想做皇室咪退出
但佢地話退出又要拎住個皇室名搵食到底想點

第一句意譯似
"事實証明，Sussex公爵與公爵夫人仍在執行其對英國與世界的服務與責任"
咁講其實同俾老闆捉到員工蛇王時，員工講我有做野無分別

最後兩句直性串皇室，話公益服務唔係你皇家專利，個個都可以做。

如果你睇返皇室個statement，會發現哈利段文其實係九唔搭八，皇室係屌佢你拒絕唔做皇室事務，就唔可以掛皇室title。

事實上，哈利係用利用皇室個名搞堆九唔搭八“世界性公益事務”撈油水，為自己攞著數。

同黑社會入面古天樂個角色一樣，又要借字頭個朵搵食，又要唔幫字頭出力，邊有咁著數。

你冬眠咗
兩公婆接受Oprah冇過濾專訪，

梅根係你殺父仇人？好心啦！

兩面 pr 出曬，唔洗pay，用字問題啫，唔係跟開 protocolo，美國個班跟本點會識

凱特都唔算係普通人啦

講緊皇室Service ，你走去講Service；差天x地。
冇啦，今次訪問，人地話係兩公婆 make or break ， 我反而覺得似AV男賣屎忽，最後收一次大錢

你睇咗套The Crown或者search下當年佢娘親Diana死嗰單嘢先啦
睇完你就會知皇室有幾黑暗幾假
正常少少嘅人都唔會想留喺嗰度被人逼到痴咗線

Diana根本就因為皇室直接令自己死咗

當年Diana 同個中東定印度人記者一齊
個陣講緊係96-97年
皇室點會接受到

點解嘅？

好似係醫生先岩

black cunts matter

雖然已經同王子離咗婚，但同中東富商高調一齊，成日成為狗仔隊焦點。

兼且雖然佢離咗婚，唔代表佢同威廉兩兄弟斷絕母子關係，將來威廉會登基，佢始終都係未來”King Mom” 太后。

如果佢同出面，尤其係回教人生咗個仔女，咁即係英國君主（英國教會元首）有個異教弟妹。

你岩
醫生之後先係富商
炒車前好似仲話係訂左婚

但你要睇吓英女王個大伯（愛德華八世）兩公婆做過d乜，點危害成個大英帝國，點累到佢爸爸早死。

就係因為愛德華八世呢件事，促使王太后要對英女王兩姊妹咁嚴厲，點解英女王會變得執著。

如果冇王太后相夫教子，嚴加訓練英女王兩姊妹，分分鐘英女王細過個陣俾德軍擄走做人質，或者佢老公喬治六世受唔住壓力自殺投降。

所以點解Diana 同左膠未出現前，王太后一直係英國最受人民歡迎嘅人物，因為佢帶領全國人民去打贏呢場二戰。

身高嗰點 你用百幾年嘅人嘅法國人嚟比冇意思 因為咁樣嘅話有兩個變異數
就係人種同營養攝取量都唔同

如果你比較當代喺已發展國家長大嘅白人、黑人、東亞人嘅身高
東亞人的而且確係矮啲

營養水平係對長高有幫助 但係過咗某個位 就係多餘
而喺發達國家長大嘅人基本上一定過到嗰個位

黑人等於垃圾

kate middleton 咪又係平民出身，blue乜鬼blood吖！
meghan markle老豆一樣係白人，可能仲blue blood過kate老豆

reddit亂咁band果啲你唔講？

師兄你令我諗起James Watson
種族呢家野喺戰後係禁忌 我自己都唔敢喺現實生活同人講我嘅睇法

話者咁講 對馬或者狗有啲認識嘅人都知
唔同馬/狗嘅品種嘅特點都唔同
配種嘅時候 亦都會考慮呢啲野

咁嘅話 人類有族群差異又有咩咁出奇

啲力架成百年嘅血海深仇
終於透過呢隻女力架報到
搞散不列顛圓桌嘅係摩根
搞散不列顛皇室嘅係梅根

娶條黑奴做乜鳩

咪走囉 好留戀個頭銜咁夾硬要service係咩玩法feel唔到佢有幾想走囉

Netflix 皇冠長拍長有

睇netflix?

一早已經無咗個家
老豆和祖母合謀害死老母
已經冇晒家庭溫暖，大佬又中晒毒
依家搵到個真心愛自己的女人，幸福

同佢 伯公 一樣

不愛江山愛美人

你知唔知自己up乜春啊

Kate Middleton Biography Duchess (1982–)". A&E Television Networks. Archived from the original on 1 October 2016. Retrieved 29 September 2016. It was on this job at British Airways that Carole met Michael Middleton, a dispatcher, whose wealthy family hails from Leeds and which has ties to British aristocracy.

黑鬼女人嘅老豆係blue blood 嘅證據呢？

請問Kate Middleton係邊個皇族嘅子孫?
一句『has ties to British aristocracy』就當係
咁我都有皇室血統，三皇五帝其中一個係我祖先

List of royal marriages to commoners

照你咁講一早開開心心做平民 仲點會死纏爛打要打著皇室旗號賺錢呢啲人邊會有咁無辜 咪ff出淤泥而不染啦

簡單講咪即係我脫離王室後繼續做職責都無用，全世界都有眼睇，但幾努力都得唔到我上司呀嫲認同

我可以繼續做㗎，但你唔俾咋嘛。

服務係universal嘅。

依到嘅universal有普遍、通用、一視同仁、去階級嘅意思。透過佢前王室身分到依家頂多duke嘅身分，已經降咗level 。

王室平民化、怎至到去王室共和制度，討論一直存在。本質上王室就有階級嘅意味，喺今日左傾思潮高漲嘅社會，佢脫離王室嘅選擇同依份statement就係國家本質上嘅挑戰。

一個王室去做service同一個公爵同一個平民做，對於王室嚟講就係有分別。王室角度睇，王室去做service嘅意義同公爵、平民做又點會相同。

英王係同上帝負責，王室向英王負責，佢責任就係向英王負責。王室成員要做嘅就係維持英國精神，放權同同民選政府合作管治人民。

由佢選擇離開佢公職，唔向佢上司呀嫲負責任嘅時候，佢已經為佢人生作出選擇。你都唔係王室一份子，又點可以俾你擔任公職代表國家？你辭職會唔會代表舊公司去見客？

王室唔只係屋企圍埋打邊爈一家親，係無得選擇嘅一份工，其實好無自由。

但既然為咗自由去離開份工，又點解要R爛腳呢？錢都係少事，唔係王室成員就唔可以知好多機密，點知你會點做？你可以咁勇敢改變人生，脫離屋企人同公司都跳槽，我點知你會唔會再反咬一口？

想返屋企食飯撚狗實可以，因為係一家人。但繼續用王室個名行事就已經係公事。俾你就係人情，唔俾你係道理，係跟規矩。

依室脫歐後，蘇獨議題又一次冒起。呀王子咁做真係影響好大。

我係佢我都咁玩啦
主要係想激死英女王

初時英女王好似係想安排佢地長註非洲代表皇室做親善大使？
梅根過慣Hollyood 上流生活，又諗住嫁個王子過英國皇室貴族生活，點會肯去非洲長住餵蚊

嘩！語氣酸撚到吖！妒忌心咁好重
哈利王子咁愛佢，第二個BB嚟緊
實唔會離婚草里，可以慳啲囉！呵呵！

佢毅然離開皇室一定有景轟，可能好受氣
唔好以為嫁入皇家好自在，返美國住仲開心

仲有哈利係有serve軍隊，你都唔做王室，又點會俾你介入軍隊事務

參選美國總統

不如大家估下後續有乜可能性？
1. 哈里被斷財路，霉根起飛腳離婚
2. 兩公婆無視皇室，繼續搞自己生意
3. 事頭婆又整多次車禍
4. 大家一直隔空互鬧

1234有晒

一句講晒冇得一邊拎皇室$邊反皇室

咁咪唔撚好嫁入去囉一早

佢細過都係型像差同反叛

係服完兵役洗咗底幾年

而家做嘅嘢其實都符合佢最初人設

咁好難這講，美國人係會覺得英國有王室好有趣
但唔會受依套，歷史已經證明咗
美國人個作風比較大膽，英國人比較subtle
佢點會care王室點諗

D有錢仔最鐘意一邊拎屋企錢一邊反抗屋企

英國講嘢大隻 行動細隻

真 有唔少力架國avg ig 低過65
係香港呢啲叫智障

iq

仲整個皇冠比自己已經好唔尊重

支持王子同霉根清君側

納咩粹邱吉爾歧視有色人仲勁

其實最主要成件事應該同血統無關 而係因為條臭雞人格有問題 成件事都係因為人格有問題而起

查理斯似佢老母
可以唔出聲都唔出聲

離開蜥蜴人家族，重解大看醒先係王道

我估發生次序

2 4 1 3

種族歧視根本無處不在你係咪活起幻想空間

贊成
影響皇室血統
陣間全個皇室變晒黑人點算

佢撚有江山咩，排第幾呀

其實所謂的歧視只要有人的地方 就會有咁的階級觀念 人的能力本來就唔公平 你樣可以歧視，性別可以歧視，智力可以歧視，窮可以歧視... 每個人本來就獨特 點解硬係要變到一模一樣先叫公平

成個世界得英國仲比較正常
如果發生係美國（當美國有皇室）
威廉一出聲明就會比左膠屌佢間接種族歧視隻力架

香港交比支那嘅時候佢有出聲 但無咩用

佢地兩個之前主動想遠離皇室
事頭婆忍到依家先有聲明出 對佢地都已經相頭容忍

飛起完 就可以公開日日靠屌9王室吸水
再整幾本自傳爆下大獲 分分鐘仲好搵
比人鬧既話 即刻用BLM加女權號召兵馬反擊 諗到都覺得一絕

留多一萬個留言去奶佢地，你喺白人眼中都係yellow monkey嚟㗎咋

哈里衰在女皇出聲名， 佢再出一道聲名回應。
中國人叫呢d 做駁嘴

一般平民你駁長輩嘴都冇咁大件事， 但係佢駁果個係英女皇， 直頭係大逆不道
仲要公開發聲明

可能好好屌

你以為佢真係因為膚色比人歧視
佢因為做得唔好先比人用膚色作為其中一個點攻擊

唔係話要每個人一樣 但係係咪唔同就要係到攻擊人
依家D racist就好似你行出街就話個女人係臭雞 打鳩隔離行過條肥矮毒柒 笑鳩樓下個保安係死窮撚 咁點解要做呢D野先
Racist就係行出街就ching chang chong 睇你唔順就打鳩你 even你根本唔識佢

點都blueblood過死黑鬼

講力架同N-word都唔一樣啦
係有心discriminate直接用英文啦
中文譯cracker做克力架先成日俾人拎嚟用者
咁而家係未cracker以後唔可以叫克力架
如果同黑人講依個字我都覺得好唔應該
但連登香港人圍爐吹水suppose唔會俾白人黑人睇有咩問題
你同fd句句粗口好正常但你同親戚食都唔會爆粗啦
我覺得連登仔用多數覺得詼諧者未必全部有心岐視
同香港人有幾多知n-word嗰background
你冇得要求我地有白人由細浸到大嘅cultural sensitivity wor
如果佢fb 都用仲要用英文咁就另計啦/去到外國仲咁用就佢唔啱
用外國人文化屌香港人文化
如果有連登仔喺fb twitter打n-word我一定屌
但連登你都屌就太誇
btw人地外國好似唔會打嗰字出來
仲offensive過fuck cunt
你係要左就再全面啲唔好打啦

古代戰爭黑人都喺打唔過蒙古人種

希特拉對東亞人嘅睇法同態度分分鐘正面過邱吉爾對東亞人

咁把口生在人地度 你都改變唔到連登仔屌女人臭雞 有d野係一笑之置 點解要咁上心在一件小事度 除非講中你... 而且你覺得連登的小眾=全部人都覺得女人係臭雞？

連登仔係咪窮得滯 成日好羨慕貴族皇室做乜 係人都知道嗰度好黑暗 梗係寧願做普通有錢人

唔係左癌，但係認為背後講N word已經係種族歧視。
仲要一開口就話人冇知。
仲要聲稱「正常人」唔會接受。

我冇玻璃心到人地背後話我chink都要管埋

隔離Prince Philip 係咁睇場刊（張相冇影到）都好好笑

Queen: In stepping away from the work of the royal family it is not possible to continue with the responsibilities and duties that come with a life of public service.

兩條馬嬲：We can all live a life of service. Service is universal.

就算我唔係英文native speaker, 都覺得駁嘴駁得幾明顯

佢一生見過大風大浪，應該未去到激死

Service 還 service
Charity 還 charity

拎錢serve 國民同賺錢做charity 完全唔同concept

但係條女唔後生
而家仲要有2個小朋友，大把籌碼

你明唔明as evidenced個意思
就好似用tvb啲垃圾師奶劇嘅語氣同緊女王講”大家有眼見架啦～大家都睇到嫁喎～”咁樣
啲語氣閪到......

最煩就係嗰班嫁不到皇子的酸葡萄
日日踩梅根呢樣果樣，愈踩梅根就愈幸福

走咗就咪撚用皇室頭銜攞著數啦
依家冇人唔比佢走喎
咁有骨氣又要走又想靠個頭銜賺錢

立亂屌人Nazism其實對二戰死者（尤其猶太人）係極唔尊敬

一日皇子永遠都係皇子，搬走不等於斷絕關係
如果你離開家庭，會唔會仲跟老豆姓吖?!

依家係英女王開口唔比佢用佢都死lur
我老豆有唔比我跟佢姓？

套用落普通人
老豆話你肯喺屋企住就有零用
搬就冇得問屋企攞屋企d野
你走去同老豆講我係你個仔我就有權用你地d野 唔理我搬唔搬
你覺得好合理？

Harry已在加州買千五萬美金豪宅
咁你話查理斯有冇俾錢個仔吖?
鬼叫人哋係皇子，你唔葡萄得咁多
唔好咁黑心 成日想人斷絕父子關係

痴撚線
依家係英女王想佢地斷絕關係仲出晒聲明
講到好似我想咁

你都痴鳩線
睇新聞發表下就葡萄
我日日屌林鄭係咪葡萄緊林鄭呀傻閪

老老實實, 以前細個就梗係覺得事頭婆係衰人
而家睇返轉頭, 戴安娜根本就係個唔合格o既新抱.

咪係，傻西咁大反應都冇用，哈里唔會離婚草你，慳啲啦！

英女皇就係當佢冇到

唔明咁多負評做乜，亦唔知點解你要問我「明唔明」

你(#353)嘅論點，等同#98嘅論點(而嗰個論點喺上面呢串度，亦係#98先提出) ，而我喺#104已經即時表示同意可以咁樣理解(所有關事部份紅字顯示)。我地係冇分歧。

我一直講緊嘅係，#84入面呢句：『As evidenced呢句，即係代表之前佢講嘅預計情形，同依家實際情況都係一樣，冇變。咁即係同英女王講，「隔咗一年，你地都係冇變。我都唔會改變我嘅決定。完。」』

#366打到一半出左，重發

唔明咁多負評做乜，亦唔知點解你要問我「明唔明」

你(#353)嘅論點，等同#98嘅論點(嗰個論點喺#98先提出，而不是#84度提出) ，而我喺#104已經即時表示同意可以咁樣理解(所有關事部份紅字顯示)。我地係冇分歧。

我一直講緊嘅係，#84入面呢句有問題：『As evidenced呢句，即係代表之前佢講嘅預計情形，同依家實際情況都係一樣，冇變。咁即係同英女王講，「隔咗一年，你地都係冇變。我都唔會改變我嘅決定。完。」』。我喺#94同#104講左，有關部份見綠字

原句 "As evidenced by their work over the past year ,the Duke and Duchess remained committeed xxx and have offered their continued support xxx"，點樣得出『「之前佢講嘅預計情形，同依家實際情況都係一樣，冇變。咁即係講隔咗一年，你地都係冇變』？？？？？？？根本原文冇講「一年前預計情況」點點點，只係講「我地呢一年嘅工作」

大佬，#84咁樣去腦補真係好尷尬，係咪睇得 TVB太多？

其實有好多證據都顯示戴安娜都成日反抗皇室內部既野，佢係出面形象好，所以覺得佢係受害者，但其實女皇同皇室已經作出好多讓步。

無論日常生活同照顧兩位王子，戴安娜獲得既自由度係皇室黎講係前所未有既讓步，其實睇得出女皇係初期好鍾意戴安娜，否則女皇都唔會三番四次幫手去令佢兩公婆和好。到最後佢只係因為戴安娜離婚後不斷出賣皇室秘聞激到女皇咁興。

所以今次女皇唔會同哈里兩公婆客氣

垃圾力架

唔合格既新抱唔知你男定女，但同d8婆仆街奶奶無分別

所以就要佢死

black royal matter

女皇如果真係要殺佢地，佢地真係死十次都唔夠啦，可能拖到自己死果日先做野，唔駛查里斯同威廉難做

講真其實兩條友可以出超必
只要出書或自傳
爆撚鑊數臭皇室
d書收版稅都夠兩條友豪食過世

其實唔駛理內文係咩，佢搵發言人回應已經係不敬
下聖旨剝奪你頭銜職位
都冇叫你回話你無啦啦搵發言人同英女皇講野？
仲要係駁咀唔認同英女皇既論點

你淨係記得個樣唔得佢做過乜就梗係咁講
佢結婚係盲婚啞嫁? 查理斯一向出名木獨, 到仔都生埋先話嫌個老公悶冇情趣?
佢自己都係貴族, 竟然唔知嫁入royal family會過咩生活? 到做左太子妃先喊住話冇自由?
仲有其他網球教練馬術教練果D都未講
嫁入皇室, 然後追求平民o既自由, 佢做o既野同而家呢條黑妹有乜分別?

退無問題,肉酸在仲要用皇室頭銜拎著數阿支阿左

可以任免首相 解散議會 仲可以宣戰
冇實權唔緊要但可以搞掂個有實權嘅人

Diana係有性格
Henry只係on9好食懶飛

點解咁多人咁尊崇皇室
哈里梅根係肉酸，但係皇室都唔好得去邊
查理斯仲中意卡米拉又同戴安娜求婚，間接害死戴安娜
佢細佬仲癲，同愛潑斯坦一齊食幻幻食到通哂天，仲勁過啊joe
女皇一死分分鐘共和派又抬頭

佢係遺傳咗英女王大伯既擇偶基因

純鳩嗡，Dianna嘅死係因，對哈里王子心理影響好大，導致佢憎恨皇室什至想脫離，所以先有今日嘅果，雖然佢娶左黑婆係柒左啲

佢只係權力下放 唔係無實權
但用咗就會有憲法危機

原來個回應係英女皇出 statement 後三分鐘出

你啲用字好奇怪 係喺上開香討

我印象中都好似哈里多D負面新聞
而威廉就好似李澤鉅，規規矩矩

如果唔係隻嘢咁on9我有一刻真係諗成壇嘢係plot 嚟

佢細佬單野 仲被美國查緊
隨時involve 人口販賣 要坐監

事實有人咁講就唔叫抹黑啦

有上過下咁，日日同5毛開拖，果度連版主都係5毛

咪係囉 依家都共和制㗎啦
歐洲啲19王室都係掛個名咁
其實點樣wfc 啦
就算係用王室個名喺美國沽名吊譽都好關人鬼事咩

又唔做野又想出糧

發完左老脾
荷包唔夠皮
現實就要妳
夾实個屎忽
擘開個大髀

話段野冇問題駛唔駛咁大反應既人係咪好唔熟英國文化？英國佬公文跟本上係全世界最虛偽最保守最笑裡藏刀咁濟，兜口兜面話你少少不是其實已經暗藏一萬個屌

唔駛點做又有錢，又唔洗攬上身

做咩仲要收返權力

呢位同志

实 X

實 O

學做文明人，請寫文明字

你就學做雪花肥牛？

你係咪講緊哈里？

係 打錯